90%人坐公共交通 但私家車的士竟佔70%車流

政府的交通運輸政策，是以公共交通為本、以鐵路為其骨幹。現時每天有 1 200 萬出行人次（或逾九成出行人次）使用公共交通。相對公共交通工具，私家車、電單車和的士都是較私人化的交通工具，卻佔所有隧道的總交通流量約 73%。

一架巴士坐百幾二百人
一架地鐵坐千幾二千人

有咩問題

不如以後香港啲路淨係準行巴士囉。

老實講, 香港真係冇需要揸車
學下人地倫敦, 係市中心整個congestion charge收番d私家車路費就差唔多

地鐵隧道公共車輛供100%啦